自從當撈侵上台之後無耐我已經無咩理政治，因為我知道佢會帶領香港獨立建國

反正中共遲早倒台，仲理政治嚟做咩